[階段勝利] 有無收到 香港寬頻 啲哀求電話？

連續幾日都收到 HKBN 啲 Sales 苦苦哀求嘅電話

等你之前老細咁囂張 轉柒左啦已經！

Push

巴打用緊咩plan

PCCW打過嚟問有冇親戚用緊HKBN/和記

佢offer 新plan 成二百幾，我轉去SMT bb1000先138

玩下佢地 叫佢地吠幾聲黎聽下先

真係好撚煩，日日都打黎求我續約，加價加得咁爽？

下，前排先簽左，服務好差？

佢而家應該都仲有做回贈

我見薯嘜通出面貼poster
100mb好似$98
500mb$108
平過hkbn好多